hi 淡友 (805)

熊軍勝

7格

唔會la震震佢算

4格

今日熊軍大勝
跌夠1300點

下一站266

紫巴係咪收到風

上番269先啦

唔講得..要秘密進行

266

QQ好硬
唔適合加沽
加牛都唔好
睇定啲先

幾點先見777？

now

哩個深兜

唔會啦
熊軍見好就收喇
牛軍已經準備緊入場

重申一次266係大戶牛黎, 無可能會殺到

咪傻啦，仲熊？ 國慶後先啦

我好少睇街貨量
睇盤路
QQ唔似會大跌
QQ唔跌，好難推低恒指

QQ向上都好似冇咩大阻力
升到上370已經可以擊殺熊軍

千跌啦屌你老味

等到我屎忽生痣瘡，到粒痣瘡好番都唔會有千跌架啦

頂多每日陰你2~300點,唔會一下千跌,一下千跌D人會走,陰跌先可以溫水煮牛

識玩

千跌？日日比老千呃會跌就有

睇怕都係妹到收市

聽日美國減息,後日中美談判,今日要震晒倉,DL未見

跪求維尼反口

妹完場

宜家黎一棍200點，d 267牛就死哂，走唔切

棍上

千跌到未

我聽日兩餐都賺到喇
睇妹市

轉燈好唔好？牛gel

牛牛原來有動 可以玩下紙倉

成朝忙到姨家先開到廁所技乜都無得執啦

有模擬倉啊
但我輸曬

無喇 777出完喇
你等下轉啦

見到林鄭入牛冇死錯人啦

派錢咁派 每個星期二

diu

跌得果一百幾十點，你當熊軍乞兒呀？

俾位散戶入牛呀而家你估真係會跌咩

跌到270都守唔住都話假

無得攞好傷心

期期有 下星期再黎過

唔跌多D聽日點千升呀
少少地今日跌萬算啦

部長級會議係好定壞都未知
仲諗住升 升乜q

其實都預左維尼會幫侵侵含到雪雪聲嫁啦
對內就凶狠,對外就碌撚

廿萬咁快玩哂

唔係自己錢係狼死啲

棍落番wo
妺妹又講咗D咩
利申：食咗4格牛就走人

應該都係錄音機咁講遺憾啦

268鑽石底 貼住牛就冇死

其實係講完回幾格嫁炸
唔食得多 勝在穩

現在上車

丫爺死守3000

上咩車先

牛定熊?

我牛左 有3格 好驚

唔好太貪

同意.

二六八鐵底,呀婆都識睇
買牛日日嬴,買樓都唔洗落訂

仲有晏晝 268好快變笑話

想燈死牛

成朝得嗰2百幾億 少撚到呢

咁快收左市

鑽石合金底都穿
鐵底呢d 笑話 你唔覺得自己搞笑咩

9估 200點收早市

貪過一次，唔見咗二十幾萬
從此食格仔開心吓算
利申：fresh grad 窮人

琴日已經講 連麵神都阻唔到今日跌

都好明顯殺266再上返270

窮人都有20萬輸

不要尋底 買熊順勢
買熊日日賺

頭先隻牛5格無食
衣加0格

2格食 一食即爆多2格

執到三格收工

成交少至咁 跌唔落？

唔敢大手執格仔

無乜肉食

去一轉厠所操作執三格

牛牛紙倉買中左 頂你呀
買到10k一格

手機廢到彈app
買都買唔到

咩app同機咁好可以戒賭

Citi 加iPhone 5s(已爛)

執到三格好好啦

試dl gogogo
試完就止 快

得三百億性交
收市啦不如

落多少少比我平淡倉得唔得

賺咁多都仲用5s

日日豬
諗住贏番啲換電話

又牛左 有一格

輕鬆食呢個跌浪啦各位

牛gel

難gel 呀爺穿左3000

仲gel 牛皮熊

唔知估唔估得中呢

267到唔到？

期同現貨鬧力

熊gel

熊 定 牛， 似向下，一買熊就會升

落多少少 少少就夠

依家咪落手住

原來穿左10ma

上星期五堆牛走唔切就倒輸翻出去

落多啲
落淨小小

正 又5格

我都係仆佢個街跌撚完未

今日都起碼千跌啦

支旗唔夠力扯上？

多買多送~~

哩個時世 dt 報格好過過夜
太空熊地核牛除外

55554 gogogo 跌到267 火箭反彈

我都唔想過3點半俾老細叫一叫 咁就被過夜

55671 anyone? 牛gel

共匪穿3000

爺閪失禁，港女都唔落

半日330 咁少既

牛gel得

Same屌手快set條件交易set錯價賣唔到

我3點比人叫左出去，set左價放，但放唔到

qq午市前一插
有咩啟示

其實有冇人買股票期貨㗎

有平q 掃

qq 仲有300蚊真係唔會入 入完都冇肉食

賣哂電煤真係幾叻仔
未來20年 都無人會煮飯

請問師兄們，午市係咪要追沽呀？

等佢升返一浸先啦，而家沽聽日升又坐，沽唔到就等落低牛返上黎，小心部署錯

一定破唔到位向下，係唔係可以睇好個底

266大戶牛, 自己諗

又落左

等棍上買沽

DL 好硬, 牛軍又嬴

已破

DL

又有新一個DL, 到新果個DL 硬

鑽石能量合金鐵底，牛gel

殺266牛未

268啪啪啪

大家真係念力投資

千跌 ready

790啪

有無近牛？
最平最大槓桿

股災式崩盤

266好多牛

266牛準備受死

267

挾上黎個9百點真係唔洗還咩

其實牛得

267牛準備

55671 收回價26700

得返1600點profit

高水30點，牛硬

就打

266等

係咁特價牛

仲未過400億成交

熊軍癲到..

55671首期靠今次

投資涉及風險，盡量唔好買咁近

3百幾億成交

阿爺搞咩

唔近邊夠槓桿？

係咪支爆冇北水了

說好的十一維穩呢？

發達定針無人知

btw，牛gel

今日唔係十一

成交低撚到咁你同我講跌幾百點呃鳩人賣貨咩

穿268走牛！

比機會人買牛

267xx啦喎

買267定266好

370億就跌370點 咁收市咪會

暗盤走可能

266啲牛仲唔走真係等

好266 仲唔走

牛軍

棍落特價牛

我唔會推薦人買咁危險，不過牛gel

話左你尋日走熊

下個支持位係邊?

55611
大戶牛
我話既

支爆啦！

267牛gel

痴撚線 玩牛熊真係輸身家

我今日又入返

可以練心血管

未到267都唔走住

267鑽石能量合金鋼鐵底

係贏到退休

穿咗

大棍

26697 la wo

266 拜拜了

BTW 牛軍去曬邊?

26690牛

千跌start

一陣再跌多100

跌咁多

我朝早食左糊

直落265

認真，差唔多要反手了

買牛日日贏，重港乜返工

我即刻牛爆佢

266鑽石能量超合金鋼鐵底

有無266牛軍未走

殺左267應該回

266大戶牛鑽石底
快d入特價牛先岩
我就all in左267牛一陣v彈睇樓

266有支持

ths thing

早三個字走左

屌你唔通由開市跌到收市咩, 無可能

講得岩
入特價牛準備v彈聽日再高開

岩, 就算死都大把人一齊陪我地死, 怕西

55611 牛gel

鑽石合金底
入266牛gel定都得

屌....

傻的嗎
送錢牛點會死
一陣就v彈聽日大高開數錢

屌冇入特價牛？ 彈緊啦

今朝輸左20萬

依家倒執60萬

v彈開始 岩岩唔上車既再見啦
266牛軍gel數錢

266牛準備執10倍

屌你再跌就要補倉, 唔撚信會穿266咯

牛牛哈
成班熊軍同麵神同船等死啦

由高水30點轉低水
準備千跌啦

一定唔會穿
All in等睇樓
麵神睇熊驚閪咩

引到你地傻散-就彈
咁都唔知？

690無事
入左50手

已彈4格 大戶送錢

fat fat la牛gel

愈彈愈有
266牛軍發大財

本身+3大期今日溝左3張, 未撚驚過

266牛軍5格啦

好撚刺激呀，55554有10格啦

牛軍日日賺

再跌殺牛

彈完

咁就賺一倍，做牛軍錢真係易搵

牛軍最後逃生門

引熊一陣2點爆上到燈

手持55480好撚緊張啊屌你老母

心跳過兩百

國家隊準備入場賀國慶

呢d錢真係無福消受

買定數錢機gel

差十點殺我唔到我依加就斬撚到你一頸血啦到我

牛軍手足集合

啱啱0.01揸三十手，心跳上到250

牛牛哈 牛牛gel

牛牛哈

上啊，聽日去半島食早餐約經紀睇樓

轉燈轉燈

屌，班大戶唔通又諗住臨收市前係26600門口磨磨下插牛軍門口

陣間殺極牛

又係去左食飯睇唔到個市

100%殺牛，大家快d走

熊軍殺啊!!!!

招集熊軍

期咪升啦

講個笑話
牛軍

我266都未死，有乜好笑

殺牛照Gel

排緊52403@0.067
入到就入，入唔到就唔係我錢唔入我袋。
牛gel !

一陣死 23500見

55554極上黑毛和牛

快D入極牛等轉燈啦

QE又放水
美國又減息
林奠黎緊又落街傾計

諗唔到有咩理由仲熊

真
岩岩行過街市門口個阿婆都話要拎筆退休金買曬落末日牛度

真係難分'真與假

直落殺極牛

等我入一手牛坐沉佢先

呀爺無brake

進入橫行黑洞

阿爺唔知會唔會跌穿100

繼續落
最後逃生門

搬遠搬1，200百點同唔搬無分別
都係過夜一野殺

我55611
熄機當睇唔到
淨睇你地講算

55551 買入300000股

心跳過二百五，有咩藥好介紹

嘩 生還者

本金幾多？

牛軍 high high high

木棍

維他命b

仲有150點

引夠牛 可以再衝一波

你老尾借兩百點來比我走左先啦，遲啲還返比你

期指不停高水 代表咩

引熊

266今日唔啪 聽日都會啪

輸味當跌左

唔聽呀
唔好再講

熊軍繼續殺
千升啊嗱

60

殺哂d近牛先

26690牛好頑強

引人玩極牛咋

on9 極牛時間 26690

屌哪媽我仲未死啊

唔死就彈上去啦仆街

牛B死了

呀爺上返黎 殺唔到26690添

唔係打咗靶喇咩

就彈架啦 呀爺儲緊力

ching識野

港女係獨立個體

Sor睇錯 未打

我神功護體，誰敢殺我

266不死牛

我食左熊啦 頂

末日牛殺啊

all in 55507

救命啊心跳爆燈，0.012 入

溝，牛軍必贏

Gun 幾手玩下

食少幾格無所謂啦 唔好摸頂底

阿爺救命呀
唔反共啦
升返800點比我好無

26680喇！

彃番上去未?

學生初入坑 交左8k學費

屌你啦

6690打硬

怕聽日彈 星期三有陰影

屌你老母一係上一係落啦，咁樣卡住係到我點做野啊

太遲喇
你今晚去懲罰dada 啦

都話左嫁啦 麵神都燈唔走個事實
今日一定大跌

266聽日都啪啦

現貨唔肯上

神秘力量早D到啦

一野打左266佢啦!

極牛瘋狂彈上...最後入場機會

平行時空?

唔好再跌呀 我知錯喇 唔反共喇

55494 原來仲未死得

55554 一樣未死

一手極牛 同牛軍一齊沉船

100手買樓..自己諗

殺落去啦

幾好笑現貨唔彈，期貨彈

快D升高比禾揾家姑啦！好耐冇揾家姑喇！

短命牛大減特減

咁我揀沉船

現貨係咁扯

準備再落269 再見

星期四買每周期權2邊好似抵玩
一係千升,一係千跌

26990 發大財，牛gel

3點落啦 一直頂住唔知為乜

殺266牛未？

仲未死得

上0.03我走戈啦，比次機會啦

買極牛, 收市睇樓

執格仔 機會難得

3點應該上

快d上比我走
6格

你熊左未

根本無得跌

我無入
得1手牛

兩日跌返哂千升既

國家隊準備

阿爺都扯唔起啊

再深d 死得

3點火箭上30000點好無

個市彈都冇得彈

好想入牛，就算減息美國仆街港股都無事，次次平行時空咁

心想不如行動

好難

走牛啦

大量極牛比你任揀 機會難得

阿爺陽痿

一陣3 點沽爆埋佢

準備千跌

唔通落20000咩

一定要，準備殺266

引熊完畢 殺上30000

港女冇跟足爺跌都算係咁
牛三不死

我睇唔殺番到263左右應該都唔會升
單邊市又黎
送400點

牛三中, 正常回姐 驚西咩

等三點後再做

點解咁多人心甘情願咁去呢D 時候買牛

有無人知點樣打去投訴瑞信？
我買左呢隻2382熊
買果日溢價1.幾
依家變到負溢價
屌佢老母
其他2382熊都無事

信念考驗

到底牛定熊呢

一姐睇263？

牛gel 呀拿

因為連續2個星期升到我懷疑熊生

你做左奥運選手

咁就啱 轉勢提示

牛軍準備GEL 3點反CUP未

呢個星期263-265->270-275
中美傾成有實際行動就彈275 傾唔成就260再見 還番1000點比熊
我預會傾得成但冇行動 或遲D 先有行動
補番呢幾日既裂口

買唔到牛 是咪壞左

有冇話幾時傾

牛撚準備！

死？

無啦啦爆一棍升 咩事 春江鴨？

引牛啊

平行時空？

係升就同我升盡佢!

沽空完都要補返D貨比人馬

原來我仲未死

補完咪再沽過囉！

三點直落

極牛已3格 last order

幾時可以入貨呀?

最後2分鐘機會

我次次尾市入牛都跌

喂！比D力水睇睇，大户冇氣冇力咁嘅！

升佐1800點後，我將mpf轉返去債券
Mpf又贏一皮幾

熊軍快啲叛變加入牛軍啦
我地一齊上

ok 繼續熊

殺左266先

斬半保本

係咪我個錶壞左呀
3點喇喎 牛軍 1D 反應都冇既
說好的棍呢? 棍橫呀又?

屌，真係一入牛就跌

棍落啊

再講多次
連麵神都抗衡唔到今日呀

面面 NO USE了

坐定定, 大家準備free fall未

i am ready

咁樣跌法..唔通今晚老美宣佈制裁???
伊朗+香港

你冇收到風咩?

收到風減息姐

ok，第3次世界大戰正式開始

一姐

收到風美伊今晚打仗

隻極牛會唔會U盤先死

U 盤打完即彈

收到風今晚維仔會含到雪雪聲

先炸鳩你..
夾高油價..
等你打仗都無錢買油

今日買牛定熊過夜好？

好woo！真唔真呀？
申利:重货857

會 好似上星期五咁
不過上次打熊 今次打牛

26600原來係不死牛

解放軍佔領關島夏威夷

係神風敢死隊

梗係牛啦，26600不死牛

貨呀大陸仔
天滅中共
平反六四
同志
今既天安門集合做大事

我信你咖喇

可能海都出唔到

驚閪咩就26600不死牛

okok！貨！
頭先九興得制，忙盈了

陸上自衛隊綁架沖繩美軍司令
宣佈奪取沖繩美軍基地設施控制權

我都係上星期五轉走

今日不死牛

星期3飛
星期4傾
好似係

今星期唔係大粒野傾

今朝睇財演 , 話270有支持 唔會咁易穿

ths 一姐

點解你地操作MPF 可以咁密
我AIA 果D 要成2個星期先可以轉得到

牛軍又話三點棍嘅

熄機
訓教
訓醒55611變0.1

好似停左咁

副部長級
所以傾到但冇行動都係升小小
有行動先會彈到270-275

棍落

0.01

唔好痴線啦鳩SIR 買熊日日賺
玩左咁耐仲睇唔透咩

係囉 用邊間？

600牛有咩遺言??

Diu 26702... 心跳300

扯住落

撚緊26690

講個笑話
今次唔係牛軍
係 3點棍上

好快解放你 唔使擔心

熊熊來到,要光復這香港

大心藏

無啦啦沖落去jm9

未睇得明

0.01 居然仲未死

今日捱過左又點姐
你方佢聽日會升咩
棄啦

266牛有咩遺言好快D講啦

好 all in熊

識貨

打死唔放 26690關口無可能破！

過唔過先

撚狗咁撚，26690好走啦

屌原來26690先係不死牛

55554竟然仲未死

鑽石無敵鐵金剛底

我d 仆街公積金一個月先可以轉一次
仲要月中deadline, 月尾先實行
炒波幅難到仆街

仲有排跌 點解唔過?

聽日28000

屌你咩 無啦啦棍上嘅

牛軍又嬴

引牛

行c浪

即彈

瘋巴過唔過唔夜

重作

一陣咪又回番
係既 勁假可能會抽上50點左右既
咁都係勁假果陣既事啦
又有位入熊就真既

彈嗰少少以為唔會咩
唔好傻啦

55551 300000 股 @0.012 等聽日 0.06 放

實打26690

你真係覺得聽日仲會反彈呀
唔撚係掛

Fed: Tune down 0.5% interest rate
Trump: Cancel all tariffs on Chinese goods

伊點認同 買佐幾多

假到你

咪就係 D 牛唔係瘋牛
係懵牛
BTW 高盛真生性27488牛 不死 仲有水位

睇黎熊軍睇唔出我地牛軍既佈陣
呢次fat fat

個個盲搶牛今次仆街了

帳面蝕幾多
估計你入佐30手

fake news，不過牛gel

不過冇諗過星期一二已經跌
唔知關唔關油價事

我隻55494都0.01

大冇錯 你講呢D 係會令聽日升
但只要講唔到呢2樣野
聽日都跌撚硬
熊嬴面太大

萬千

266不死牛 大家入左未

打撚錯 係熊

President Xi announce 20% revenge tariff on American consumer electronics

蝗国解放 先可以萬升㗎

夾緊上去

我收到風係加100%

最後15分鐘逃生門

266牛好走喇
聽日一開食撚哂呀

Drop to 0

臨收市食唔到，聽日100%食

支持老師

真的嗎

應該收市先跌，聽日開市升再比位落
重唔快D多謝國家

100點競價棍, 不過今次係棍落

屌原來無料到

26600講左成日都係流既

如果勁假唔抽升番50點
266牛都可以講定BYE BYE

26690 不死牛

留名睇競價棍落265

咁就好睇 D 人守265既就人踩人
咁星期4好大機會會升 因為人踩人完一回就好和味
而且星期4開會係利好 又可以炒作一下

如果鬼佬今晚唔返彈！近牛軍明天呢

個個講大戶牛，鑽石底
打咗未又入大戶袋

咁其實 274 都冇殺到
做咩咁有信心要殺266

e+引牛,一陣勁假千跌嚇到牛軍瀨屎

轉燈

我都係怕星期四夾咋
小注熊過

HSBC

仲未死得，牛軍兄弟集合未

今日可以
聽日不了

星期四朝扮傾到野, 夾到上天花板
再星期四晚唔減息, 插到落地獄, 牛熊齊殺

Dklm到底反彈個下，個交易畫面卡係個確定到入唔到極牛

1格牛都食吉倉保平安
牛熊日日賺

呢句野好笑
咁272殺左
點解咁有信心唔殺266

人渣
1格都食

聽日你會多撚謝個APP

好彩無事了

主要唔過夜， 吉吉保平安

呢個FF 跨張
但個走勢應該係咁上下

266鐵底 點會死

牛過
266不死牛

D 牛岩岩先鬆口氣
又黎玩鳩佢地

棍！

距離時間尚於7分鐘

牛牛？

執唔到個七格

又棍落撚26690

競價再黎多棍-100

哩啲花生先好食
好睇過中秋我俾人嗰日

多謝個APP 未呀
或者多謝個市 再次比機會你去入

你會唔會放呀真心

熊過

準備落返25000

呢個好笑

係呀

26690 鑽石能量超合金鋼鐵碳纖維底

唔會呢個月發生

入左未

會我最多set五格就放，一買就set

唔入lu，唔過夜

唔玩啦俾番啲錢我呀

有D 料 唔貪心

我過夜

應該唔會

仆直, 走唔切牛

極牛？

U盤啦

代表熊軍多謝你！

買牛嬴,日日買牛日日嬴,特價牛都唔買,貴左又話貴,想點

即係點 ?

有機殺

係怕死姐

聽日就知

收到風，聽日高開200點

收到風
勁假棍會抽升200點

買左牛過夜

高開200低走600

我聽春江鴨講仲會尋頂全日升700

熊軍聽日等打靶啦

真係棍升

賺到笑, 一收市即升

期大升

入極牛又嬴兩倍
麵神睇熊阿婆都識玩

恭喜左先
可能要多謝個APP

聽日你出唔出到閘？

今日引完熊淡
聽日又夾佢地1000點

牛過 好驚...

牛洗鬼走 聽日數錢

驚聽日太多錢數?

26650牛未走
幾撚驚呀屌

驚數到手軟

好多隻牛咁多位安撫.
希望聽日平開

驚食個加大餐熱氣

驚條毛咩 聽日高開高走等數錢去睇樓啦

一睇就知聽日高開啦

到時肥左又要做運動減肥, 真係好慘

如果底開高走呢？

日日買牛日日食buffet

熊軍發下夢啦

抽40點

日日見紅，日日都牛gel

升番上去呀快啲

成堆痴線佬

聽日跌硬啦
入熊無死

MPF 又CASH 幾皮

G持! 牛gel

聽日跌到去26689之後千升

劇本已有

穆迪下調港鐵()及九廣鐵路評級展望至「負面」

穆迪指，港鐵及九廣鐵路均為政府相關債券發行人，評級及展望與香港政府緊密相連。因此下調香港評級展望對兩者均產生負面影響。

美女小試衝紅燈

驚閪
地產霸權日日CASHED

驚閪咩
10.1國慶咪又係咩都升
阿婆都識玩
牛gel

真
成個九月合埋眼ALL IN 牛仔都執幾雞野

競價大棍升聽日牛軍抬頭

有無0.01牛sh既手足

就係專登入佢0.1
聽日冇10倍都5倍
數錢睇樓

燈你老母6張大期坐緊400點呀

佩服

勁假都係升嗰20棍
牛軍聽日永別喇
熊軍聽日繼續贏

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

聽日倍升一齊出去食女好無

好少姐, 林鄭千升同fake news 500 升我輸左幾十萬
係呢2日追番D, 預計今個月應該又係白trade幫券商打工

準備棍棍落了

連登真係好多大戶

鳩 sir
今晚係最後一晚啪dada 聽日就到你啲牛牛俾大戶

你大戶唔同啦, 我穿266要補倉了

牛熊唔ALL IN不如唔好玩

牛軍聽日:怒斬熊軍

我就係唔all in 嘅一份子
10,20蚊格

最近既266牛仔唔食, 神啟示

師兄好有心得
我唔想返工對沖

賺埋都唔夠蝕手續費

人生太短出手要更大

all in 得就一定要返工對沖啦

今日試玩左一張每周期權
SP26000
21點沽
應該打唔穿掛

美期巨棍跌緊

熊軍你得返呢幾分鐘gel咋
今晚美女同夜期升到你懷疑熊生
聽日直接升到你打靶跑去針

錯 係有賺
今個月大戶已經幫我俾曬早餐錢

熊仔價格棍棍落
牛仔就棍棍升
牛GEL

做牛軍被人夾左成日

按金無少到, 都幾惡玩

不嬲夜期同美女都係牛軍打飛機用
港女唔受你地溝

已經聽到聽朝熊軍既哀叫聲

反彈緊了
星期五期結
夾死班SC27400既
道指唔死
港女都唔會死
簡單一句

牛Gel

聽日266牛就變10倍

都係既，所以小注小注咁玩吓先

為V彈做準備
DH收 升到d熊軍針

聽日就殺晒d熊

大戶d戲同TVB差唔多

明明d熊軍打飛機
聽朝等打靶啦熊仔

鳩蛇D運射曬比Dada,聽日到dada射返D運比鳩蛇

牛GEL
牛牛哈
買牛日日嬴

升係無限

跪求星期三magic

你地唔買多D牛比大戶食,個市點跌呀?狂入牛啦唔該

知唔知大戶牛緊?
連跟大戶船都唔識?
狂入都照嬴呀

magic再千升
記唔記得之前都係星期三大爆升呀?
仲未知咩劇本?

跟大戶入牛,你身家都少兩球
大戶買牛熊黎做對沖,主戰場係期貨期指度,佢食完你正倉嬴得重多啦

通常呢D情況..今晚老美巨棍..然後港女聽日千跌之裂口

總之熊軍聽日就等打靶啦

通常呢D情況..今晚老美巨棍升..然後港女聽日千升

收手啦

呢度已經變左鬥燈大會

中秋佳節玩燈好正常

比返30秒牛仔走好玩D,一開就裂口佢地都未驚完已經死左;
好似千升果日咁,睇住掛左單都走唔到先好玩,
各種0.41已經停牌掛左都走唔到...etc

升番2，3百點俾我走得唔得

現在全玩完了

熊過 下試20天線

真啊 屌，走都走唔切 正仆街

穿埋265，牛軍就真係可以全部去ifc

今日唔係有失業率公佈，好似唔多見有

上星期仲覺得266好遠 今日睇返 265唔食都難

無人失業，所以無

公佈果條友失左業, 所以無人公佈

250麵底牛點都日日賺
殺落黎呀笨
垃圾熊軍連266鑽石合金大戶底都打唔穿呀

倫交所小股東Royal London資產管理公司反對港交所()併購

唔bad deal = 多cash = 388升

其實呢度有幾多真牛真熊
我真係睇唔透

Same, pk 牛牛

本港最新失業率維持2.9% 符預期

9吹衰過沙士 4大旺區乜乜乜
但最後仍然個個有工開 馬照跑舞照跳
明顯放假既壞消息引熊殺
牛牛哈
牛GEL

其實全部都係牛 個個日日賺
唔信我換個ID黎講多次你聽牛GEL

如真如假
如打飛機可J自己

奶共個的旅遊業 藥房 酒店未衰過沙士囉 不過哩班係抵撚死既

好撚多假牛
但有人聽撚左D 假牛入牛
利伸 羸軍 不理牛熊 睇即市睇盤感

熊先會日日賺 牛唔會

聽日執住條熊屍再講
牛GEL

大戶:燒定D 牛肉比你食喇

等聽聽朝d熊比人屠既慘叫聲

個個都話牛
今日跌成400點
個個都好high 咁
得幾個巴問點算好
溝吓貨咁
我好懷疑

夜期爆升緊
all in左266牛聽日10倍數錢睇樓

跌 = 特價牛 = 大戶送錢
是常識吧
牛GEL

有乜好懷疑
趺=特價牛=又有得賺, 緊係high

夜期低水唔計,
牛GEL

的而且確 例會前見記者入牛 完果陣放呢招
個個星期2都係派錢咁派

升呀同我升盡佢呀

真
聽日+500
末日牛巨注聽日就買貝沙灣

升緊
牛GEL

見夜期爆升就知聽日千升啦

夜期爆升10點

屌
你啲戲好假

夜期插水，準備千跌賀國慶

熊軍唔願面對現實
德國ZEW經濟景氣指數好過預期 = 升
牛牛哈

夜期就係比熊軍打飛機
打完飛機聽日就比大戶屠

do you hear the cow cow 升

夜期灰色即係點

空左2星期 有無咩好野玩

即係準備千升

266牛聽日10倍

夜期又出黎呃人, 以後咁就嚇到我牛軍咩?

知唔知咩叫減息呀?

收到風星期三直接減半厘萬升
日日入牛日日嬴

升幾多先

個個講反話

都唔明班友做乜鳩

聽日嘅牛軍

個個都買當頭跌

日日熊熊哈

上星期五走唔切就坐到而家

個個買哂熊自燈

高J無死人

熊軍又唔願面對牛軍日日嬴既現實?

點睇都向下殺牛啦

睇真d? 熊肉黎架

造哂底啦 無得跌

精神分列未

18000超合金鑽石底

冇錯 尤其下午單純拑住唔比升引熊
為聽日千升做準備 突殺所有熊

266牛冇得輸 又變幾倍

唉屌你老味我唔撚理呀，總知all in不死牛

一齊牛GEL牛牛哈!

夜期都穿唔到267，就知266牛係不死牛

登啦登啦！一陣登到自己精神分裂，落盤落錯對家就搞笑！

有無場外交液可以比我all in不死牛？

講左大戶10倍牛黎 特價入一定冇錯 聽日10倍

熊軍又贏

要問你個券商

一直都單邊牛牛GEL

咁駁命我換人仔可能仲賺

你有無入熊先
你入左就唔洗驚啦

仲未熟
驚西咩

玩相反陰人

買牛日日贏

贏到要用數錢機數錢

過到人權法案咪跌

Dklm

咪妄想 ok?

都係牛gel
唔好中伏

打完266即升，劇本通常都係噤

驚咩

26690鑽石能量超合金鋼鐵碳纖維底，冇咁易穿

夜期跟升唔跟跌 牛gel

低水緊55典

屌！啱啱開個ac黎睇……入唔到熊仔……

注定要gel

100手牛過 驚閪

星球人出返黎開post 吹水
呢場嘉年華 應該就結束

咁做咩唔吉倉

齊齊吉gel

美期係咁插, 港女唔跌, 牛gel

我有1手極牛

完全無反應 牛gel

貪心

貪字得個貧
唔太近既就留一留先

痴線

成班熊皮牛，睇住炒車

牛皮熊*

呢度d人鐘意叫對家

自己gel 玩到幫人gel

收到風一陣化灰

8點

冇得唔食掛

今日點樣Gel好

食到落265都得

鑽石底喎巴打

鑽石撚都無用啦 大戶要食就食

如果聽日開市低過267 依家有無方法可以走貨？

冇，等執骨

中左馬但馬會收左，有冇辨法攞錢？

買夜期對沖
利申：試過 倒賺

大船上的巴打

今鋪回血啦掛

你班友gel乜鬼
一陣夜期唔啱你方向咪又唔計
唔過100點又話勁假實補返晒

骨都無

qqq巴打重係咪到呀

呢排都好忙，一係就老闆𥄫實，無得落注

今朝有酒今朝醉！牛gel

唔食埋264 真係大戶正傻鳩

唉 上星期273xx沽咗 食得少少就走咗
忍多日就追到條數

一時扮廢扮硬 玩死

沽DJI
沽DAX
沽港期

星期二咁好執都唔執左先
請日假都抵
777出黎果陣都起馬有成7~80點食
牛熊都3~4格啦3~400點果D仲有得來回呢

朝朝準時十點去廁所十幾分鐘，就黎被人懷疑

其實係咪咁啱渣
有冇可能一出鏡就沽貨

噤易請咩，有同事去咗長假期旅行無得放假

有病唔通迫你返咩

早左沽終於返家鄉

尋日入左338，結果今日跌到仆街放左 明明油升緊338點解會跌咁多⋯

佢地主要唔係做合成膠同石油產品咩？石油貴咗咪經營成本增加囉

夜期做咩free fall

個勢聽日又熊

其實free fall又有乜好怕啵

無人做緊淡？

吉gel

大熊船

幾多手

等死啦熊仔
聽日千升殺晒你地
我地牛軍就10倍數錢

d近牛都負溢價

係咪明咗啲野？

街貨量又少

講左係大戶自製平牛聽日10倍架啦
聽日d熊肉好味道

希望聽日有份執到d水尾

130

噤重手

時間係差唔多 個個星期都來回食到4~100點
已經係講緊5~6個星期

玩咗半年 又發唔到達
死又死唔去

熊軍係咪可以重新集結了

熊軍集結排隊針啦
聽日千升殺晒你地呀

130手既話，估計你都講緊5、6皮
做咩咁搏

聽證會live 10點開始

之前萬幾差唔多贏到20萬
比一個撒回搞到輸曬
開始打亂咗我玩法

我估巴打你都係265-266 啲位來
咁講，其實期都只係一個自 high 用既indication
（曾經見過期升幾百，但現貨唔郁）

過佐夜都咪計，咪希望聽日升
一係就一野跌500，起碼賺佐300點，心理平衡啲

呢幾日 日日買中邊
贏皮幾都唔想食..心態亂咗

想跟你學下，1 變 20 好勁

你係技術型定靠彩數？

守規則好好好好好好好好好重要

你係買末日牛定遠牛

民間既人一出鏡又例牌升
牛GEL

運氣佔多數掛...
唔識技術分析...今年屋企發生一d事之後
周圍不停有唔同錢入袋...來得好突然

如果巴打你諗住個本金大啲，就可以快啲贏翻，我會奉勸你收手。
你增加本金既同時，只會增加翻你既風險。
如果你真係成日都買中邊咁勁，不如你買期指算，至少冇牛熊咁on9

ching識野! 牛GEL

我收市都斬佐一半牛，諗翻都幾灰
都係唔再掂衍生工具

我都想學期指...好似公平d....

加入淡友牛GEL軍團啦

本夠做按一定公平好多

公平好多
牛熊你岩方向都可以照打你靶
期指你最多咪單日輸500 點, 有幾可會有1000點

我果十幾萬重要on9到用匯豐玩
比佢食手續費得返黎
最近朋友先介紹我開富途

7婆攪個千升真係遠近通殺
個個冇左20萬都係一日既事

冇溢價冇食格

普巴
夠喇

呢個時勢中資....trade得多不如用8仔

係好on9
攞 10 皮炒正股一年計埋股息先可能得+8~10%
但洐生工具就可以一日冇佐$5000

春江鴨支化市

冇人可以阻止到我牛GEL架

牛GEL

果日同老細們食緊飯
半個鐘前我話林鄭回應訴求
半個鐘後，嘩，直綫向上

利申: 乜都冇買

講個笑話 熊軍

控制下注碼
衍生工具唔應該多過你本金10%

講得好!

牛GEL

總之牛GEL啦

從來股市都係人為
基本上散戶佔既資金都未必夠市場既10%

3個星期後個油田又可以出油
牛GEL

2.7% (以$ per trade < 100,000 而言) 有研究做過

巴打，我臨沖涼前勸多你一次
如果聽日真係不幸打靶，你想追數唔緊要，但真係唔好增加本金。你下下買100手真係會累死自己。

快過預期 = 牛GEL

棍升, +23 啦

好認同...但次次都同自己話下次再縮
聽日真係要走佬
雖然我覺得聽日升多....

無事啦

牛GEL

造市又造馬囉仆佢個臭7街
5個訴求回左1個咁大把就要燒炮仗
真係燒佢數簿

所以牛GEL

散戶都係得幾種
1. 蟹佐走唔甩，收息算數
2. 平時唔睇，買來收息
3. 市況不穩，現金為主 (伊類人更加唔會亂入市)

咁要做高藍籌有幾難
(諗起啲強姦金成日比人攞來炒)

美股正股升得唔錯

夜期棍棍升
牛GEL
熊軍準備針啦

你出緊事
就算你贏到今次，你下次都會輸凸

要玩就開個期指戶口，牛熊唔值得你買100手

PS - 1: 過來人
PS - 2: 入佐 20手牛好撚嬲

港女跟升唔跟跌 所以牛GEL得

期指戶口通常邊到開多

納Dee轉燈

我早幾日開佐民眾
純粹貪佢可以網上開

寫多少少
細期本金 $10000, 1點 $10
大期本金 $50000, 1點 $50

你10~20點不停來回禁掣，好過你玩牛熊比人操縱生死

PS: 未玩過期, 準備學下paper trade

巴
大期今日本金都九萬幾

致富好貴
大期要十三萬保證金

唔好貪平用一通
佢玩lag機輸你一次就夠俾足幾年手續費

大戶fact checked

上網搵吓資料唔該曬

大期今個月104000左右入場
細期就20800
因為8月尾開25000左右
所以今個月入場費少咗

有冇推介..好似幾間都麻麻

放眼全球
Interactive Brokers
係煩啲
但買美股又得
換錢又得
早過港交買倫交都得

牛Gel

開完戶口
買支牛gel
gel實佢
下年投資移民

間間一樣架WOR, 港交所定架
大期104k
細期20k

P L A Y I N G

牛GEL

999
牛GEL

1000
牛GEL